連登仔食完飯係咪會用自己條撚嚟撩牙？

牙你老母

Kong u可能會但連登仔應該唔會

連登仔個個都油頭垢面 平均得160 條野又短又毒又柒

你估係高登咩